# DevOps akademija - Web development

**Nogomet aplikacija** tečaja **Web development** v okviru **DevOps akademije**.

**Nogomet App**

Aplikacija Nogomet je namenjena organizaciji in sledenju rekreativnih nogometnih dogodkov. Uporabnikom omogoča ogled in prijavo na različne nogometne prireditve, dodajanje novih dogodkov, ter pregled statistike vseh uporabnikov, ki so se prijavili na določen dogodek.

## Zaslonske maske:

1. **Domača stran:** Prva stran, ki se prikaže ob obisku naslova aplikacije. Uporabniki lahko dostopajo do prijave preko AAD (Azure Active Directory) ali se registrirajo s standardnim uporabniškim računom.

2. **Dogodki (Events):** Ta stran omogoča pregled nogometnih dogodkov in upravljanje z njimi (urejanje, brisanje in dodajanje). Na tej strani najdemo tudi gumb za izvoz vseh podatkov o dogodkih v CSV datoteko.

3. **Prijavljeni (Signups):** Enaka struktura kot pri dogodkih, vendar prikazuje prijave uporabnikov na posamezen dogodek.

4. **Registracija in prijava s standardnim uporabniškim računom:** Strani za registracijo in prijavo uporabnika z uporabo uporabniškega računa v podatkovni bazi.

5. **Urejanje dogodka ali prijave:** Strani za posodabljanje podatkov o obstoječem dogodku ali prijavi. Podatki se samodejno izpolnijo.

6. **Dodaj nov dogodek ali prijavo:** Enako kot urejanje, vendar brez predhodnih podatkov. Uporabnik vnese vse potrebne informacije, nato pa shrani, da ustvari nov dogodek ali prijavo.

## Dostop do produkcije:
- [https://nogomet.onrender.com](https://nogomet.onrender.com)


## Swagger Link: 
- [https://nogomet.onrender.com/api-docs](https://nogomet.onrender.com/api/docs)

Uporabnik - admin:
- Uporabniško ime: Nik Perne
- Elektronski naslov: nik.perne@gmail.com
- Geslo: Oklop123

Uporabnik - navaden:
- Uporabniško ime: test
- Elektronski naslov: test@gmail.com
- Geslo: Oklop123

## PREZENTACIJA:
[Google Predstavitev](https://docs.google.com/presentation/d/1vlyFQ23D49aC4sA6mefUrd_ueeq5vy1UmWnYHGZL0dc/edit?usp=drivesdk)

![Alt text](<test/Posnetek zaslona 2023-11-20 190145.png>)